杜汶澤個 youtube channel 重玩到幾耐?

ESTIMATED MONTHLY EARNINGS
$1.5K - $24.7K
HK$12K - HK$200K

當佢 HK100K + spsonor HK$50K (le creuset + 道地)
都係 HK$150K

佢果度起碼 15個人開飯 ...
平均每人 $20K 佢都要蝕 HK$150K 一個月
計埋其他洗費, 一年應該已經燒左差唔多 3M ...

如果佢奶共, 其實會好成功!

佢奶共就唔會有咁多人睇

點只咁少廣告

男人大丈夫有所不為

點解一定要賴共

親共人士係香港只會越黎越多 ...
150 + 大部份老野 ...

你睇肥媽就知啦
發撚晒達咁款

咁講姐

我都希望佢依家已經收支平衡到
睇落似唔得

佢最大賣點都係反共姐
講真佢d戲最好睇個幾部多數係做配角 或者係男2男3
淨係得佢一個其實唔係話太好笑或者太吸引
但如果用反共做賣點香港的確係少數
反而可以突圍而出吸引多d人注意

邊到洗15個人

一時唔奶，一時又奶共，真係得？

賺咁小你點計出黎

共慘黨用完即棄，你估真係有咁發咩

就係唔瀨共先要珍惜

低俗佢男一收咁多你又唔講

不過就咁睇真係擺明燒錢

1king 4queen
3cam 1light 1sound
3 copywriter
1 gm
1 cooking consultant
15

打落100毛條大數囉，
佢有撚錢咩

原來係100毛嫁？

佢個4條女擺明段show收錢

Sponsor 50K? 頭條都唔止啦

你太低估sponsor 同廣告啦, 你睇吓上咗市既100 毛 先啦, 奶共係香港就得返大媽廢老睇, 你睇吓大台, 日日搵柴9 叫人賣廣告同炒人啦, 仲有間亞視執撚埋添啦, 咪以為係香港奶共媒好多油水, 用完即棄架

點睇而家都係輸住錢做

個個都全職？

杜汶澤自己都唔係全職做呢個channel啦
黎緊又有Viutv節目喇

香港youtuber一段廣告片最高收過200k
杜生50k

如果杜生奶共就唔洗開channel 大把戲佢拍 on99

你諗下自己幾時買到樓好過啦

小學雞唔知價位就咪開post啦
收入起碼多幾倍

奶共洗撚拍片咩
垃圾震驚十三億人文字影片就得啦

無人落就要低價咩logic

如果中共追殺佢，就唔會開台啦

佢DBS仔黎，計過度過先會搞

太天真了，如果親共點會黎香港，黎香港只係移民去外國嘅踏腳石

avg 20k per labour
杜生同豪仔人工唔會 20k 呢。。。

杜生有拍野架

講呢個 topic 關買樓咩事？

利申：買咗樓好耐 ...

Sponsor點會咁少，好多youtuber收入主要喺sponsor同廣告唔喺靠YouTube分紅

咪係，如果佢唔係反共，panasonic 第一個落重皮電磁爐廣告啦

我都覺得而家無賺 就算有都唔多
不過萬事起頭難 唔代表咁就要奶共
唔代表將來唔會賺得多

因為杞人憂天

一向蝕住做
但求打個和
大家開開心心睇YouTube

啲女係兼職請，唔係全職，
廣告收入唔止依個數！
如果唔係其他
好似arm channel
果啲咪收晒皮？？

viutv 請杜生出show
最少幾十萬一集！

仲未計佢租果間公司個場都唔平！
大把收入內源啦杜生！

我都想支持佢
屌佢果套空手道，悶到瞓著

間公司得8個人咋傻閪

樓主你點計到廣告收入5皮

不嬲都係燒緊錢

知情者終於上水?

點止呀 ... PART TIME 同 FREELANCE 都要出糧嫁 ...
我睇咁多集, 都數到十幾個 ...

我都有擔心過呢個問題,但一諗到佢老婆而家係TVB一姐,就冇再驚過

5皮
我同你講丫,3,4,5線既奀星跑個event都呢個價,你真係笑死人

鳩估囉
你知有D 客係可以好閪

其實佢依家有幾多sponsor?
解茶，廚具，genius bar場地，仲有無？

所以你咪講得出咁無知既野囉
你估奶共人地一定理你?
奶共都要講機遇,大陸空心老官多過有料既人好多
利申:親眼見唔少藝人奶共但係都彈唔起

我以為 GENIUS BAR 即係佢公司 ...
而寫出黎係為左租場 ...

邊個見過佢份贊助合約出黎講兩句啦!

計漏左雪雪人工
可能都 40K+ ...

可能全部都唔係full time

唔奶共先多人睇，班奶共狗日日追住睇，諗下睇完可以點屌！屌完又要繼續睇！再繼續屌！市場幾大！

唔知 杜汶澤真人上連登 覆下 實際打和定輸緊 得唔得?

佢間公司會唔會寫出黎廣告阿
用下個死人腦啦
仲話買左樓

請珍惜杜sir

佢口講買左樓,但係講既野同fg差唔多
咁可能人地係老豆買左樓比佢都當係自己成就既

好痴線
乜鳩都話靠父幹, 真係有咁多父幹?
我 D FD 買到樓都冇父幹
明明 10年前 30萬都買到樓

OFF TOPIC 到咁都得 ...
又唔係唔夠講, 都要攻擊人

你唔俾佢 HOLD 兩間公司?

BTW, 佢個 GENIUS BAR 其實係邊?
完全搵唔到地點/ 食評

on9 左, 原來係叫 CAMPFIRE

樓主令我知道人嘅智商係無下限架

campfire 個場好鬼靚喎

講你就講啦屌你個老味閪

同埋都驚佢D 配樂比人捉痛腳 ...

不過配得好好

個老闆係你嘛屌你老母

仲有幸福椅？

間唔中genius bar 又有韓燒打邊爐 sponsor

人地係馬來西亞不知幾收得

佢有間野pitch人做social media

屌人哋有自己生意㗎嘛，個channel係夾埋其他生意一條大數，拉上補下啫

唔好傻啦 初起步一定無咁勁 做youtuber 網紅係藝人大勢所摧 電視對於置入銷售太多限制 只有網上可以慢慢谷生意 接代言 影片放左係到可以無限次睇 慢慢發酵 黎緊十年 仲係網絡世代

100x旗下㗎

好心樓主唔識就咪撚扮哂野野鳩估啦，知唔知KOL title sponsor同拍條廣告片平均收緊幾錢呀？

5萬蚊都講得出就知你唔係做呢行啦。如果你係鳩估唔該你寫清楚，搞到其地人真係以為係咁

自己打去100毛Quote個價做吓資料蒐集再出Post啦屌

講就講左,係你垃撚圾無能力理解

古天樂？
因為空手道都係佢比錢拍

原來集集都係度屌既電磁爐廚房都係campfire既場黎

集集都好似有credit 返

太陽像個大南瓜

講多樣嘢,
熊仔頭接一個廣告都最少50萬,
熊仔頭個channel都係幾個人搞,
班影師係請出面班人合作。

你知唔知好似杜生依啲名人果次
幫微辣拍條簡單youtube片,
杜生都收20萬啦!
你估真係睇果啲垃圾youtube 分紅?
學識咩係media收入來源先啦!!

唔係得genius bar先有落名咩？

睇黎你真係唔知佢搵緊幾錢

On撚9
同我以下所講既有咩分別
下屆特首一定係⋯

講就講左，理唔理解到就睇你
估撚到咩

好似喺馬拉有拍嘢 你話杜生賺唔到錢
我又真係唔太覺喎

呢個真係唔知

DICKSON 唔去比佢屌下?

心照就算啦 咁出面冇好處

仲兜,上面有巴打估到喎
係你條廢鳩理解唔到個icon姐

你諗下之前captv 反共
一個月先得個兩三個廣告
養成20個人
英皇都唔執咗佢就知道有得搵啦呢條水

全職？

見到樓主估個廣告費5萬蚊已經個知樓主智商有問題
唔需要再討論

5萬蚊廣告費 杜生分分鐘食餐飯 開支酒都唔撚止....

杜生 如果真係5萬蚊廣告費可以搵到你賣廣告既話可以通知我，我想搵你落廣告

part time 都唔平 ...
維起都可能要皮幾一個人

皮幾叫貴
係呢行請人做野係好撚貴架傻仔
你唔好再出黎獻醜啦
有巴打叫左你自己打去100毛quote下價

搵微辣拍條簡單幾分鐘短片好似都要收10萬

cmd+F > 貴 > not found

樓豬中學畢業未5萬蚊落到廣告我都去落啦 仲有人地隊crew可以拍其他野架嘛啲女可以接其他job架嘛邊會要佢養哂所有人

part time 都唔平 ...
話唔平,不過無話貴呀?串你fg真係無錯

屎萊母呢啲垃圾 youtuber 都揾十幾萬一個月
廢到無條片hit嘅司徒夾帶都幾皮...
喺香港地, 揾條唔大波嘅女夾下波, 每日一粒鐘玩下17直播都有幾皮啦
杜汶澤高質過佢哋幾十條街喎, 點可能揾十幾萬 ?

唔平就等於貴?

triple O 食個包都唔平
一定等於貴?

二分法撚

希望佢收支平衡到囉
長做長有

嗰個劣J観細陰真係不了 其他有時會睇下

太陽城?

其實 TVB 啲垃圾四線節目嘅冠名贊助都起碼六位數起計
去到黃金時段嘅垃圾劇更加要起碼七位數 UP
真係完全唔明杜生得 50K 廣告收入係點計出嚟

佢肯奶都要人哋俾佢奶先得

公司個場你係咪指喱騷果個
佢自己話係公享office租返黎

樓主up果條道地數真係笑而不語

佢個talk show有講咩場架

可能平價租
但要出credit呢
佢自己親口講
唔會吹水呱

Fb ig youtube 點擊率都有錢賺
同埋廣告都唔止道地法國煲

話唔奶共?
上次咪一樣幫林鄭賣廣告
只不過係用一個大家受樂既方法去賣

佢channel 條囡真係幾正

你當大快活流㗎

其實關大快活咩事?
大快活都有落廣告咩?

唔知仲係咪處？

仲有港女煲呢

初戀

要幾多錢先屌到呢d囡

黎緊VIU又有套走佬去馬拉
應該都有佢地條TEAM份
點會淨係得YOUTUBE一條水呀

50k? 一個禮拜呀？

番去含撚啦 冇人想知呀

佢奶到佢一早奶左，個朵臭晒咪唯有做返香港市場
蚊型市場發到圍咪又係蚊型

大快活係佢比人全封殺時，得大快活仲揾佢代言既公司。

你見依家大快活生意做得仲好過大家樂，就知杜生唔算比中共封殺啦

其實已經唔好睇...
以前有notification會即刻開嚟睇
而家開youtube見到有新片都未必想click

（唔好屌咁大力）

反而想知套空手道蝕左幾多

代言人呀仲要係不離不棄用佢

咪玩啦佢都識講係馬拉有生意做
我諗佢唔開呢個台都夠佢食

佢啱啱嗰集先話收咗大快活好撚多錢

同佢呢間公司生意賺定蝕有乜關係?

好認真地鳩計

收撚皮啦你

其實佢唔係得煮野食個節目

為興趣同養住班伙記姐
佢本身都係鍾意開台吹水同煮嘢食

樓主人工限制左佢想像

識玩應該有排玩，除非比親共趕絶啦

本身唔係資金backup？

viutv 港台都有出現

需要多d創意

結論:樓主正on9 睇嘢睇表面

樓豬你係咪onlun9
佢係老細駛你同佢擔心？

鳩估就咪撚鳩up啦

屌你老味，個電磁爐真係玩鳩人！

你諗下arm channel呢d明顯人氣低一級既都養到咁撚多人

你真係當混血肥仔唔識計數學人開office?

駛撚你擔心杜生咩傻閪

弱智仔

其實你柒撚夠未？

又唔洗追住插樓主
唔係喺fb果d地方出廣告
唔知可以咁q貴
social media d價係唔係行外人可以想像
勁的social media更加係天價

佢嗰啲仲要係大客

其實好和味

真係出吓post就收錢

某程度上覺得佢唔係真係咁有原則嘅啫只不過佢既然俾人封殺左咁就不如繼續消費自己反共嘅形象

利申討論下姐不喜勿插

你計得掂，你做左老細啦

唔好咁 佢以為杜生蠢到on99好似佢咁

就咁計youtube 條數淨係genius bar一粒鐘more than>100k view
我想淨月入廿萬
但見養好多人
而個個都唔撚平
會長呢啲質素都兩雞
但佢有廣告同有好多channel搵錢
實搞得搞既💪

杜汶澤個channel邊有咁少呀
同埋杜汶澤又邊忽奶共
佢就係唔奶共先好多人睇
(好多人應該好想繼續睇佢屌電磁爐)

問阿占,一年係狗會身上贏幾多,咪知自己個價

笑左一睇就知樓主唔知價 淨係計Le Creuset份約每個月5-600k一定走唔甩 你啲數全部加返個0就差唔多

唔好忘記個總經理 佢都有份出錢(好似係)

王祖藍條撚樣都搵咁多
如果杜汶澤要出力奶共你慌會衰得過個矮仔

個電磁爐係節目效果黎架

其實應該係得幾個全職
導演、寫稿、肥婆、會長
其他就係slashie
genius bar隔離果兩件同大波妹應該都係段騷計
所以實有賺佢邊會做蝕本生意😘

樓主你會唔會太悲觀……

有fd跟佢搵食 話都幾搵到 廣告費你計少左十倍

Genius Bar嗰個場係Campfire sponsor

好撚中

小本過100毛好多
實維持到啦，不過唔係大錢咁囉
暫時都係杜生一個頂住，100毛就醒，捧紅左d小生多元化d

奶共仲需要開UTUBE CHANNEL?

無錢賺
杜生想回饋社會先拍黎免費娛樂下大家

杜生有講過佢係其他地方有生意嫁 你同佢定啦

最醒係上市，肥肥

Le creuset份約咁大張

19 youtuber拍條19片都收6-10萬啦
杜汶澤點止

硬係覺得自從100毛轉左型之後
市場上多左好多類似既production house
依家阿澤都搞埋一份
不過高質好多

咪係 笑波子同大J呢啲垃圾都生存到
你怕杜生搞唔掂

認真
佢咁樣會唔會仲好搵過拍港產片

前面覺得你係on9仔
睇埋呢句覺得你係新香港人

正式宣布
樓主係on9仔

係呀，我係
上年年尾拎單程證落黎之嘛

連登仔真係多神算

緊係啦
杜生做咗十幾年大快活
正常人有乜可能未見過佢嘅廣告
或者大快活入面見到佢個樣

咪扮啦

有代言一定係計落 late show 盤生意度啦

杜汶澤有錢頂住盤數咪得囉
不過算9數啦
同你認真做乜
5皮廣告就知你咩料

洗米都有老闆的話
係咪已經連上去政協級別

放過佢啦
答正答乜都重有老闆係上面
睇下幾時講到上帝

好明顯人地就係做廣告公司
Youtube只係要黎宣傳下佢地d production當係sample咁俾人睇姐

嘩！
原來一個 chantelle 都搵到幾十萬
雖然成廿個人食，但係原來搵咁多。。。
配服

阿強加油，應該幾好睇
最好 ending 有埋佢參加d ballroom 跳舞比賽

肥媽係靠炒澳門樓發達, 同埋中國D登台唱歌show, 商場show, 自己接咋.

你以為奶共有好多錢分, 即棄condom 嚟咋

因為香港人九成都唔會欣賞本土野

一鳩大事回顧同深夜總是餓最初都幾好睇，而家越做越悶笑唔出，一式一樣冇突破

利申：喜歡杜汶澤

50k

呢個真
我從來唔煮嘢
依家都知Le Creuset呢個牌子

DBS仔都拎黎打飛機, 唔講以為HKU

杜汶澤當年去中國拍戲嘅時候
片酬的確係每部過千萬咁落袋
如果唔係邊住得起獨立屋

自己個 youtube channel 冇人氣既人擔心一個有 5萬 subscript 既 user 既收入？

你睇返成件事源頭
當年佢係反服貿
支持臺灣太陽花
跟住引咗班五毛攻擊佢
叫佢要賺中國錢就唔好咁多口
佢先反擊話佢鍾意又賺中國錢又多口
跟住先俾人封殺
佢本身都有關心政治（如果唔係太陽花都唔出聲）
只係近年再發多咗聲
與其話佢「消費自己反共嘅形象」
不如話幾年前一場大病佢差啲死
死唔去覺得做人都係做返自己鍾意嘅事開心啲
先做老闆搞網臺
講啲自己想講嘅嘢

唔好唔記得 佢係娛樂圈得罪太多人
劉華 吳君如 黎明 肥姐....

真心 佢唔黎掛牌做老細 搞網台
佢呢個圈好難走落去

佢口臭就梗
但都有唔少朋友
鄭中基
古天樂
好多位導演
連汪明荃都同佢好Friend
佢以前咩底大家都知
好識轉膊走位
邊有咁易玩完
仲有你留意同佢反得面嗰班
依家唔係死咗、過晒氣
就係個名已經嚮香港轉臭（例如劉華）
佢淨食香港市場係唔死得

台灣市場都夠佢食

睇返佢得罪果班
係佢以前跟開既老細

你講同佢FD果班
係同佢無直接利益關係
而家等睇杜汶澤會唔會埋古天樂碼頭

BTW 劉華早就唔care香港市場 你話佢個名臭唔臭
其實佢既罪 同 GEM係大同小異

講唔Care香港嘅話
依家大部份親中藝人都唔Care
劉華係公關做得唔好
呢方面功力不及周潤發
周潤發一樣去中國拍戲
但政治嘢盡量唔講
唔會傻到俾政府擺上檯支持起人工島

劉華係政治敏感度不足
佢走出黎支持填海前 其實係無事架

今時今日香港
就算話唔鍾意政治 都會俾人鬧
所以最好就乜撚意見都唔好發表就最安全

樓主數學係咪u咗

你睇番飛機杯啲廣告算把啦

樓主，今集為何深夜總是餓杜生話賺到錢要搬

On9 淨係le creuset都最少10萬啦
集集都講下啲煲同茶，每集幾十萬views啊大佬
唔識計唔好衝出黎柒啦

樓主去左邊

樓主唔試下拍片奶共?
睇下你賺唔賺到錢

Sponsor 50k
我諗你計少個零

50k真係笑撚死